點解秒回嗰嗰一定係我？

緊張嘅只係自己
人地搵你攝時間做水泡咋！

咁緊張做乜野

人地講一句你就仆出去

i know that feel bro

都friend zone咗你

佢心入面無你㗎

人地係撚狗咁撚吓你咋

唔緊要 最多..我低賤啲

我又要

點解你講啲野咁似我frd...

how

pmed

既然知道對方唔重視你
你仲咁著緊？

其實個個都係咁俾人撚

打俾我

沉沉地

放底你電話號碼

咁你又做咩秒回呢

21800000

你走開啦

G

你上心果刻已經輸咗

屌
咪講我心聲

你諗下 對方一覆你你就秒回
傾計節奏完全由佢決定
剝削咗人地期待既機會

你又啱嘅 。。。
咁我應該已讀不回定不讀不回好呢之後

你咪隔一陣再覆
覆之前搵定第二樣嘢黎做

嗱我冇話過咁樣做佢就會鍾意你

傻仔先秒回

咁我都知 我唔係傻嘅

唔好

睇黎我太傻

又唔講電話幾號

戴定頭盔

當我有時無出現一陣佢就會叫返我返嚟

我宜加同你經歷緊一樣嘅野
點解秒回嘅係我 成日逼自己遲d覆

巴打

我係絲打呀

pm話你知

最膠係佢突然會唔見咗人
之後又要𥄫佢有冇online 發現佢有上線但只係唔覆你
繼續等等等等.....到佢出現自己又會秒回
成件事無限輪迴

我都係

我個個呢排去左ocamp少咗覆我

詳細啲！

前排我清醒過架
但宜加又黎料
最大獲係佢好似對我好咗.....

啫係 我已讀／不讀佢後 佢會叫我名問我去咗邊

快

痾篤屎照下自己個樣，望下銀行户口
就會醒架啦

你過幾個鐘先覆佢一次𡃵

um 咁你去咗邊

淆

你走開啦 巴打

忍到手就好

矛用

得嘅 俾啲信心自己

溏心蛋撈烏冬

其實我都知咁落去唔係辦法
但要抽到身先得架
個個都當兵 唔通個個都想當兵咩 唉

就算辛苦啲 守望住佢就得 佢過得好我都安心

Tg

我係即食撈烏冬

秒回我

佢話過 如果知我沉咗船 佢會用佢嘅方法幫我

秒

佢開心 我開心

原來係妳

ok 俾我

屌 你又知？

唔講喇 加油喇妳唔阻妳我出返去先

妳依家個名w字頭符號尾嘛？

即食野冇人會珍惜

我嗰個應該知我沉咗船
但佢繼續派糖比我 一陣可能識咗第個
又會比屎我食

係呀 毒撚

呢排點

咁隨便架你

準備開學

我其實唔會開心 一啲都好受

唔*

不嬲知 從來無人珍惜我

幸福

我個個應該同你個個一樣

你估我想做pj咩

接受現實

原來係老g秒回post 見過你舊名

笑乜9

點呀 cow到女啦

安靜

我無見過你

公廁

做得好

總有一個係左近

識做嫁嘛大家frd子

幾時請我吃飯

妳唔約我 淨約果位絲打

約你ok？

who

u

咁大粒字 是旦 廢青一名

幾時

on9車頭

no

Tg傾

做乜春天呀

又有tg

呢個真

bb

不了

你tg我囉

留返俾絲打

好肚餓

食我

怕咩醜

jm9

No ar 唔係好熟唔好痴埋嚟

我知你口裡說不身體卻很誠實

放學

我中意貼住你 吹咩

扯緊旗

3點 放左啦